一張圖話你聽今次罷工宣傳既力度

雖然張圖淨係計到去11.7
但比起8.5同期都未免差太多
今日開花最後機會加大力度宣傳罷工

始終有心理準備被罷工同冇心理準備差好遠

同埋強制罷工攻略都好少
唔係話要講到好詳細預約被捕
但係咁少post討論聽日實好多手足出到黎唔知要做咩

幫推

推

自推多幾下

係連登search完罷工見到大部份都冇咩人理都灰左

Pish

只要夠早 試下返工

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??